鄧炳強 警黑勾結

鄧炳強 警黑勾結

唔該幫手對準呢個

咪俾佢上位

政府要保 我們要反

警黑勾結 包庇黑社會 發動元朗恐襲 無差別攻擊市民
鄧炳強 遊乃強 李漢民 須負全責